各位巴絲 想問a6000 a7 鏡頭可唔可以互用

上網到有d亂
救教🙏🏻

可以,但未必用得曬全部function

情況等於canon apsc同 ff機的問題，鏡頭可以落兩部機，但用落a6000到會x1.6倍，如果將apsc鏡用落a7處，像素會下降到1200萬像素

apsc 機+ apsc 鏡= 焦距1.5X
apsc 機+ FF 鏡= 焦距1.5X
FF 機+ apsc 鏡= 焦距1.5X，像素X0.44
FF 機+ FF鏡= 焦距1X

感謝各位巴打🙏🏻😆

［Sony/罪大]集中討論，竟然爆Post

建議你睇第一頁有助了解